<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".Activity_chitietdiadiem"
    android:background="#635555">
    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

    <LinearLayout
        android:padding="7dp"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:orientation="vertical">
        <LinearLayout
            android:background="#46F4FF81"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:padding="6dp">
            <ImageView
                android:id="@+id/img_chitet"
                android:layout_width="400dp"
                android:layout_height="200dp"
                android:src="@drawable/honuicoc"/>

        </LinearLayout>

        <LinearLayout
            android:padding="10dp"
            android:id="@+id/linear_layout1"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical">
            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="Hạ Long"
                android:textSize="30dp"
                android:textColor="@color/white"
                android:textStyle="normal"/>
            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="TP.Hạ Long"
                android:textSize="20dp"
                android:textColor="#FFE57F"
                />
            <LinearLayout
                android:id="@+id/linear_layout2"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:orientation="horizontal">
                <TextView
                    android:layout_width="30dp"
                    android:layout_height="wrap_content"
                    android:text="Giá:"
                    android:textStyle="italic"
                    android:textSize="18dp"
                    android:textColor="#53DA0A"
                    />
                <TextView
                    android:layout_width="240dp"
                    android:layout_height="wrap_content"
                    android:text="1.000.000"
                    android:textStyle="italic"
                    android:textSize="18dp"
                    android:textColor="@color/white"
                    />
                <Button
                    android:id="@+id/btn_dattour"
                    android:layout_width="100dp"
                    android:layout_height="40dp"
                    android:text="Đặt tour"
                    android:textSize="12dp"
                    android:gravity="center"/>


            </LinearLayout>

        </LinearLayout>

        <ScrollView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"

            >
        <LinearLayout
            android:id="@+id/linear_layout3"
            android:layout_width="411dp"
            android:layout_height="264dp"
            android:background="#46F4FF81"
            android:orientation="vertical"
            android:padding="5dp">

                <TextView
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="wrap_content"
                    android:background="@color/teal_700"
                    android:text="Thông Tin Địa điểm :"
                    android:textColor="@color/white"
                    android:textSize="26dp"
                    android:textStyle="normal" />

                <TextView
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="match_parent"
                    android:background="@color/white"
                    android:text="Vịnh Hạ Long là một vịnh nhỏ thuộc phần bờ tây vịnh Bắc Bộ tại khu vực biển Đông Bắc Việt Nam, bao gồm vùng biển đảo của thành phố Hạ Long thuộc tỉnh Quảng Ninh.
Là trung tâm của một khu vực rộng lớn có những yếu tố ít nhiều tương đồng về địa chất, địa mạo, cảnh quan, khí hậu và văn hóa, với vịnh Bái Tử Long phía Đông Bắc và quần đảo Cát Bà phía Tây Nam, vịnh Hạ Long giới hạn trong diện tích khoảng 1.553 km² bao gồm 1.969 hòn đảo lớn nhỏ, phần lớn là đảo đá vôi, trong đó vùng lõi của vịnh có diện tích 335 km² quần tụ dày đặc 775 hòn đảo. Lịch sử kiến tạo địa chất đá vôi của vịnh đã trải qua khoảng 500 triệu năm với những hoàn cảnh cổ địa lý rất khác nhau; và quá trình tiến hóa carxtơ đầy đủ trải qua trên 20 triệu năm với sự kết hợp các yếu tố như tầng đá vôi dày, khí hậu nóng ẩm và tiến trình nâng kiến tạo chậm chạp trên tổng thể.[1] Sự kết hợp của môi trường, khí hậu, địa chất, địa mạo, đã khiến vịnh Hạ Long trở thành quần tụ của đa dạng sinh học bao gồm hệ sinh thái rừng kín thường xanh mưa ẩm nhiệt đới và hệ sinh thái biển và ven bờ với nhiều tiểu hệ sinh thái.[2] 17 loài thực vật đặc hữu[3] và khoảng 60 loài động vật đặc hữu[4] đã được phát hiện trong số hàng ngàn động, thực vật quần cư tại vịnh.
Những kết quả nghiên cứu, thám sát khảo cổ học và văn hóa học cho thấy sự hiện diện của những cư dân tiền sử trên vùng vịnh Hạ Long từ khá sớm, đã tạo lập những hình thái văn hóa cổ đại tiếp nối nhau bao gồm văn hóa Soi Nhụ trong khoảng 18.000-7.000 năm trước Công Nguyên, văn hóa Cái Bèo trong 7.000-5.000 năm trước Công Nguyên[5] và văn hóa Hạ Long cách ngày nay khoảng từ 3.500-5.000 năm.[6] Tiến trình dựng nước và truyền thống giữ nước của dân tộc Việt Nam, trong suốt hành trình lịch sử, cũng khẳng định vị trí tiền tiêu và vị thế văn hóa của vịnh Hạ Long qua những địa danh mà tên gọi gắn với điển tích còn lưu truyền đến nay, như núi Bài Thơ, hang Đầu Gỗ, Bãi Cháy[6] v.v. Hiện nay, vịnh Hạ Long là một khu vực phát triển năng động nhờ những điều kiện và lợi thế sẵn có như có một tiềm năng lớn về du lịch, nghiên cứu khoa học, nuôi trồng, đánh bắt thủy sản, giao thông thủy đối với khu vực vùng biển Đông Bắc Việt Nam nói riêng và miền Bắc Việt Nam nói chung.[7]
Từ hơn 500 năm về trước trong bài thơ Lộ nhập Vân Đồn, Nguyễn Trãi đã lần đầu tiên ca ngợi vịnh Hạ Long là kì quan giữa trời cao.[8] Năm 1962 Bộ Văn hóa - Thông tin (Việt Nam) đã xếp hạng vịnh Hạ Long là di tích danh thắng cấp quốc gia đồng thời quy hoạch vùng bảo vệ.[9] Năm 1994 vùng lõi của vịnh Hạ Long được UNESCO công nhận là Di sản Thiên nhiên Thế giới với giá trị thẩm mỹ (tiêu chuẩn vii), và được tái công nhận lần thứ 2 với giá trị ngoại hạng toàn cầu về địa chất-địa mạo (tiêu chuẩn viii) vào năm 2000.[10] Cùng với vịnh Nha Trang và vịnh Lăng Cô của Việt Nam, vịnh Hạ Long là một trong số 29 vịnh được Câu lạc bộ những vịnh đẹp nhất thế giới xếp hạng và chính thức công nhận vào tháng 7 năm 2003.[11]
Vịnh Hạ Long cùng với đảo Cát Bà tạo thành một trong 21 khu du lịch quốc gia đầu tiên ở Việt Nam. Năm 2015, Cục Di sản văn hóa đã công bố về số lượng khách tham quan vịnh Hạ Long là trên 2,5 triệu lượt khách.[12
"
                    android:textColor="@color/black"
                    android:textSize="18dp"
                    android:textStyle="italic" />


        </LinearLayout>
        </ScrollView>
        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="110dp">
            <Button
                android:id="@+id/btn_back_ct"
                android:layout_width="100dp"
                android:layout_height="50dp"
                android:text="Back"
                android:layout_marginTop="50dp"
                />

        </LinearLayout>

        </LinearLayout>


    </ScrollView>

</RelativeLayout>